一人N個你最想佢中肺炎仆街死嘅藝人/idol

我自己就大愛左膠嚟嘅
所以希望大家都健健康康

係 所以樓主肺炎死

理性推論，張智霖同佢老婆中肺炎死嘅機會好大。

因為佢有去個黑警明星飯局。

我只係連登仔一個

陸浩明。

你願意為itzy中肺炎死嗎?

如果可以換新專輯小卡一套 我會考慮吓

即時2132:
幫手推上熱門呀！！

白領工會聽晚有「和你Live 」將有重要嘢要大家幫手！請大家支持下手足！

我代表全連登原諒咗啦

鳩柏豪

荷蘭叻
至矮

伊巴謙莫域

又關佢咩事

陳小春

Itzy+gfriend

+Irene

你講咗三個但係得一個係真心

咪on9

冇人講淫蟲你哋有冇搞錯
成日屌香港人嗰個一定鄰係佢
第二王晶，兩個快啲撚死
其他
痰伯、至矮、小春、荷蘭蠢、因子彈、裝斯文幾姊妹，太多太多.....

蝗+2